[又COMEBACK] TWICE 12月超高速回歸 新曲MV拍攝完成

JYP方面表示 TWICE 年末將發表特別專輯 無放送活動
組合TWICE再次回歸

26日，TWICE 所屬JYP娛樂方面表示TWICE將發行特別專輯，會盡快公布具體的日程。

另外，這張專輯是送給粉絲們的禮物，屬於特別專輯性質，因此沒有放送活動。

之前，TWICE在11月5日發行了迷你6輯<YES or YES> 展開了活動。

TWICE將於12月發行repackage專輯,迅速迴歸舞臺.

據多位歌謠界相關人士透露
TWICE 將在12月發行針對冬季的一首歌曲和特別repackage專輯.
據悉,爲此TWICE 已於10月末在蒙古祕密拍攝了新曲MV.

希望E份禮物唔洗錢

屌又comeback，真係咁驚冇存在感?

以前d女團鬥質素
依家d女團鬥質量

佢地應該好驚比IZONE打到起唔到身

其實係驚RV 12月回歸

年年12月都會CB架喇
聖誕梗係CAP水架喇 咁都有得抽

一年365日都要cap水㗎喇 咁都有得抽

所以記得幫手買多啲周邊
JYP 歡迎你

都話架啦 twice12月實會番黎教izone做人

牛有九個胃，做once就要有九個腎!

支持多腎！！！！！！！